我想訓教姐！點解d仆街蚊唔肯放過我啊！

屋企住低層，咁岩平台對正下面有個小花園
所以呢排一唔開冷氣就勁撚多蚊

D仆街蚊真係好撚煩
針到你豬頭咁，d蚊爛鬼死咁大粒都算
仲要係你耳邊飛黎飛去，嘈到你無教好訓
而家晚晚起碼殺3隻，但係發覺長此落去唔係辦法
日日返工都無精神

有無巴絲打有良策
液態蚊香有無用？
殺他殺 定 雷達個隻好用？
同埋係咪唔可以開太耐？
係咪會對人體有害？
定係有其他產品好用？麻煩咁多位推薦下
Thanks

推

裝蚊帳

問ryo蛇啦

唔會好焗咩

有窿入到風

種樹都識驅蚊

岩岩買左滅蚊燈
D蚊愈黎愈毒 腫起碼好幾日
以前2日肯定消腫

識呀

阿登mk 戰
D燈得唔得架
好似仲有害過蚊香咁

屌你，點解得阿狗手足入黎

有無用家有推薦

開係吹水台好快沉

我都有呢個煩惱
用咗殺牠死90夜就冇事

一晚好教>化學野既影響

不過長遠都係裝窗紗/蚊帳比較治本

未來蚊機
臨訓前半個鐘閂房的窗,房要照開燈
開蚊機半個鐘後先熄房燈

巴打係夜晚8粒鐘keep 住開？

要keep 住關窗訓？

開冷氣就冇蚊

係
臨訓前我會開埋風扇同房門

冇錯

買一打鹽蛇

冇用
我屋企個隻唔撚食蚊 靜係周圍亂屙屎